夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

yes

係...

((然後轉個頭就係床上玩手機

所以?

你唔想我地訓覺就早講

Nite

訓你老母

訓醒就要返工

我除左褲

講故事哄我訓

no